20201111 我愛中間淳太

我愛淳太

幾時開討論post

係喎無左件事

恭喜west同sz都有第一次rot

嘩

下木村嘩

係咪啊
追追追

代役

West 呢7條友最近發生咩事

決定忍口一日唔鬧Julie

要多謝伊藤健太郎出事

想知電單車嗰兩個人醫返好未多啲
伊藤是但啦

恭喜
決定d 股票一跌就唔屌契媽屌julie